發現最好抗爭方法！！！

就係一齊係ig玩《願榮光歸香港》接龍
多得依班朋友我地先可以令運動繼續延持
甚至連遊行都唔洗去
只需要係ig story po句歌詞再tag幾個人就可以做到參與運動抗爭 行都唔洗就可以表達訴求真係一舉兩得
今日又淨係拉左幾十個 都係我地依班朋友造成
大家可以效法下依種咁高效嘅抗爭方式

咁好嘅方法唔係唔推呀

好多謝大家啊

快啲分享比朋友仔一齊玩呀

1

2

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命